健身新手，增重奶粉一問

問鋪店員推薦我買依隻，但唔知好唔好

平均 $27 食一日 , 不如買 whey 溝鮮奶 + 麥皮

貴到閪咁 買平野算啦 myprotein幾抵 買貴野on或者rule1都唔錯

$300 6磅好貴咩，WHEY都係差唔多
我本身無飲增重，不過就咁睇成份表，4 scoops 好似幾多下
3 scoops 好似好D

myprotein 成日有特價同免運費

hktv有隻RSP - TrueGain 頂級增肌粉 - 朱古力味, 6 磅 (2.6 公斤)

$264 好似幾抵

有無人試過

糖水黎

你買包葡萄糖粉每餐食好過

protein 比例低得奇怪

天水圍定屯門買

本產品含有加利福尼亞州已知的導致出生缺陷或其他生殖危害的化學物質。?

美國野有咖啡因成份都會有呢句警告

gainer serving好少 呃錢
買whey 自己再買 麥片 打爛一齊飲
我諗價錢最貴都只係 5分1 gainer既價錢

即係無伏？

6 磅食得 8 serving , 錢真係易賺 , 不過成份叫做正常過 #1

gainer 係俾啲運動量大嘅人補餐 , 唔係俾新手增肥架

ching 想問問見最近個fd新手嚟 佢覺得自己增唔到重 自己走去網上買左包咁嘅嘢 個店員又話適合新手 又話每日飲次 我覺得有少少唔對路 我有勸過佢 問過佢一日幾餐同食乜 佢自己又搭到一舊舊 問佢個training program 大部分都係玩自身重量 我覺得唔夠cover個增重粉 但佢又唔聽 想問下啲專業意見 thx

打漏咗少少嘢 個店員叫佢每日飲兩次
同埋補返少少資料 個friend每日三四點先瞓 凌晨一兩點有食咗啲 冇乜protein嘅食物 食完嘢量體重 重咗少少以為自己真組重

gainer 好賺 , sales 都係隨口up , 我以前都中過招

既然買左就照飲啦 , 一定要負重運動之後飲 , 2 scoop 做一餐 , 唔洗跟佢 4 scoop , 平日就少甜少油 , 飲野盡量戒冰 , 凍飲可以但唔好溝冰 , 咁腸胃就自然增強吸收力 , 少啲肚痾

但增重粉真係適合新手咩 如果訓練量唔夠cover 會唔會變做肥仔

所以叫你減半咁飲 , 無謂浪費

ok 唔該 ching

巴打識貨去npc買gainer飲必定有成果💪🏻